6s plus更新去ios11.0.1 用wts傾電話 電話勁熱

好驚佢燒 有無人一樣情況？

同黃大仙對話

Sorry囉 真係唔識